[STEAM/多人連線]ROTMG大更新

4/15出UNITY版

CommUNITY Campaign

佛心活動只要達成任務每人送一個倉庫箱同一個Char slot
(領取時間 04/15 到 04/19 - 11:00 AM UTC)

仲有復活節活動可以肝
活動詳情:
steam link:

wiki:

有人玩?

有